幪面超人龍騎 TVB配音DVD合成版 全1-50集

密碼 41nj

本片是用DVD畫質+TVB配音合成而成
見到最近好多人討論龍騎亦有人跪求 所以再一次分享出黎
伸利:昔日由本人努力爭取合成者上傳分享

LM！

祝樓主一世平安

up去第個網得唔得

Lm

唔想裝百度d軟件落機

same
整seed得唔得

我無咩流量 你地DL完可以放上GOOGLEDRIVE MEGA之類 再分享

呢d係淘寶幾蚊全集既link黎，唔係樓主整出黎的

只要上百度貼吧就會搵到 傻既先會淘寶買 事原係合成者本身放上BILIBILI 但被刪無數次
打算放棄之時 我建議佢上傳百度網盤 再係貼吧分享出去

之前果要片果位巴打要就快DL啦 唔推了

tvb唔係有時會cut咗d野，
會唔會有女戈句冇咗配音

連登淪陷 百度網盤 笑撚死人咩

lm

人地辛辛苦苦整完都要嫌人地唔用BT
MEGA,google上傳速度又慢

ktkkt邊有DVD畫質

留名

條link死咗

有冇人有backup?

求backup

有冇其他Back up?

今個月的流量唔夠 下個月會上傳到MEGA 到時再開新POST